「心事吹」一齊9up

深夜party

好撚多功課ahhhhhhhhh

加油
我都要咁講

冇人理我

點解會follow左你

一齊吹水

就嚟盲